牙租今次反cup算唔算打出新加坡

個人覺得只有我地紅軍伊斯坦堡個一役可以相提並論